8 1 8 / 1 4 : 0 0 / 維 園 / 黑 衫 ! ! ! 唔 好 遲 到 !

K F H G
S D G M !

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

完全冇人

ji tui !

ji tui 10 times

tui

dont be late

怯 就輸成世

準時一次ok?

冇人呀 收皮啦你

完全無人

唔黎爛春袋
副乳大過波 一人三對波

到時要入教育營
仔都唔洗生
香港人絕後

ok

skrskr

skr ur lo mei ~

stfu

DAI GA NGO HO NGO GAY DUCK
NG DAI SO KIO
1. SING LAP DOK LAP DIU CHA WAI YUEN WUI
2. LAP JIK DUAL PO SUEN
3. SIK FONG YI SEES
4. 7 PO LOK TOI
5. JING SIX CHI WUI SUNG JON NOK FUCK

HONG KONG NEVER DIE!!!
818 ARRRRRRRRRR

stfu ur lo mei~

dllmch

1400 wai yuen keen

4. 係徹回612暴動定性

五大訴求從來無叫7婆落台
而係要真普選
佢落台都無撚用 都係繼續係傀儡執政

dllmch gor b ~

ji tui

tui 10 times

唔出一世無仔生

Tui bau nei

唔好再做冷氣軍師

推

盡地一舖

end game la wei

仲唔出係咪等2047

唔想喺教育營見大家

if not now when

if not today when

Ting yat suck bao wai yuen ar!!!!!!!!!

本土派時間唔適用於聽日

人啊

818要人

手動置頂

ng ho chi do!!!
leung dim chung, wai yuen gin

[818] 有個諗法 既然係流水集會

你自便

818 WAI YUEN KIN !!!
DAI GA NGO HO NGO GAY DUCK
NG DAI SO KIO
1. SING LAP DOK LAP DIU CHA WAI YUEN WUI
2. LAP JIK DUAL PO SUEN
3. SIK FONG YI SEES
4. CHID WUI 612 BO DONG DING SING
5. JING SIX CHID WUI SUNG JON NOK FUCK

HONG KONG NEVER DIE!!!
818 ARRRRRRRRRR

對唔住巴打, 係我7

聽日見啦

立即普選 否則攬炒

坐爆港島

push

推爆佢

塞爆港島

聽日見or教育營見

雷聲大 雨點大

KFHK SDGM

淨係69準時過一次
聽日會盡量準時！！

see ya

KFHK SDGM
818 818 818

準時啊各位

建議盡量輕盈，多用腰包，穿跑鞋
甚至隨時可金蟾脫殼棄背包，拿出棍狀物體對抗或飛向傷害你的人

因當你身邊遇上冒警人士/黑社會，格鬥或逃跑時，輸在大背包纏身

千其唔好因少失大
兄弟門加油！

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

818，維園見

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

你想除咪自便囉

g chi

818 維園見

818

今日維園見

818 2pm

listen sun see
ng hai ho sick da

say whatttt

2PM

天琦

大家都係天琦

一定要維園入

訓先

幫我推

2

點

維

園

見

個天都恩賜個晴天比我地
一定要感恩

黑衫定點
琴日片火星文又話一定唔好黑

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

Must推

黑衫自己再帶多件衫啦

昨日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地今日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

咪偷步啊
維園！！！！

請你地唔好再玩拼音

818 維園黑衫

推呀

今日2點維園見！

dak la
Ng wui chi do ar

P pai sau dung jing pei
Tui tui tui

推上熱門

Push

「Join us or Burn with us」
「同抗暴政，否則攬炒」

fong kon gin

721 811

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

有人send呢個出黎又叫人彩色衫

Ok

KFHK STKM

今晚十點正 窗邊咆哮

818 係 和理優 ，勇武休息

其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

食緊野就過黎

今日唔好遲到啦香港人
曬多兩個鐘唔緊要 唔夠人好緊要阿

有冇阿拉伯英文光復香港全寫